====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi pour l ' îlot 6 du Vieux Malakoff , ancien faubourg de Nantes en contact avec le nouveau quartier du Pré Gauchet , nous avons réalisé des plans schématiques pour amener progressivement les architectes à comprendre notre demande sans qu ' elle ne soit perçue comme arbitraire car tout est raconté , explicité , justifié , comme le maintien de murs anciens et celui d ' un magnifique platane , ainsi que des perméabilités avec le quartier et le fleuve .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ vieux, réaliser, magnifique ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ magnifique ]
pas_d_indication :: 1 :: [ vieux ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ magnifique ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ vieux ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ magnifique ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ vieux ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ vieux, réaliser, magnifique ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ magnifique ]
pas_d_indication :: 1 :: [ vieux ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ magnifique ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ vieux ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ magnifique ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ vieux ]
Total feature counts: 12

